做人真係好辛苦 點先可以唔使再做

死